# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-25 20:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: test/templates/index.html:37
msgid "Dictionary"
msgstr "字典"

#: test/templates/index.html:43 test/templates/show_word_info.html:25
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: test/templates/index.html:46
msgid "Select Passage"
msgstr "选择文章"

#: test/templates/index.html:49
msgid "Passage"
msgstr "文章"

#: test/templates/index.html:50
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: test/templates/select-words.html:23
msgid "Select Words to Learn"
msgstr "选择不会的单词"

#: test/templates/select-words.html:27
msgid "Next"
msgstr "提交"

#: test/templates/show-definition.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Select Words to Learn"
msgid "select words"
msgstr "选择不会的单词"

#: test/templates/show-definition.html:25
msgid "Shuffel"
msgstr "乱序"

#: test/templates/show-definition.html:30
msgid "Show English Definition"
msgstr "英语释义"

#: test/templates/show-definition.html:37
msgid "Hide All Words"
msgstr "隐藏单词"

#: test/templates/show-definition.html:42
msgid "Hide All Definitions"
msgstr "隐藏词义"

#: test/templates/show-definition.html:70
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: test/templates/show-definition.html:73
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: test/templates/show-definition.html:76
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: test/templates/show-definition.html:79
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#: test/templates/show-definition.html:85
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: test/templates/show-definition.html:89
msgid "Select Export Format"
msgstr "导出格式"

#: test/templates/show-definition.html:95
msgid "Export Words"
msgstr "导出"

#: test/templates/show-definition.html:103
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: test/templates/show_word_info.html:13
msgid "Word Info"
msgstr "词义"

#: test/templates/test-blank.html:26 test/templates/test-chioce-0.html:27
#: test/templates/test-standard.html:46
msgid "check"
msgstr "检查"
